成日體溫偏高好困擾

自從肺炎以黎，出入好多地方都要量體溫。我量體溫過關同唔過關既比例大概係6:4 ，造成好大困擾。唔過關既情況下，不時會度到超過38度。但係個人又唔覺好熱，又唔係話做完運動黎個d，去過睇醫生問都係check左無肺炎就算，問完最多話自己係屋企量再記錄低。有冇人都有成日體溫高既問題? 有冇話有咩原因?

打個飛機先出去會好d

身形肥唔肥

瘦底

有冇check過甲狀腺?
見你話自己瘦底 又高體溫
可能係甲狀腺亢奮都唔定
平時心跳快唔快 夜晚容唔容易瞓得著?

某d人體溫會高炒少，我都係偏高果類。37.8到

心跳都正常 好少失眠但係多夢

d人(同事/朋友)一齊出去遇到我一個過唔到既情況，都會話 你冷靜d啦 or 你好熱呀? 搞到我好無奈

打完飛機先會成身慶恰恰喎

我都係

不明原因體溫高係cancer 其中一病徵黎